【前線小心】藥行東主被捕！新增128人染洋葱菌 多一款消毒藥水停用

衞生署繼昨日(18日)呼籲市民勿用名為Pro-Medi Prosept的消毒藥水進行傷口護理，今(19日)再呼籲市民勿用一款名為Kam's KS-MED的消毒藥水進行傷口護理，因有關產品可能受細菌污染。

該署接獲醫管局通報，發現Kam's KS-MED的預先包裝消毒藥水被驗出對洋葱伯克氏菌呈陽性反應，該款產品於醫院店舖、社區藥房和店舖有售。

該產品由金星藥行供應。署方今日已聯同香港海關到位於大角咀的金星藥行進行聯合行動，並抽取產品樣本和相關物品作化驗。海關在行動中檢獲共495包懷疑附有虛假產地說明的消毒藥水，估計市值合共約990港元，並同時拘捕該公司一名72歲的男東主。

Kam's KS-MED消毒藥水含有0.05%葡萄糖酸氯己定，其標籤有「Non-medicine product」(即非醫藥產品)，因此市民不應用以處理傷口或用於破損皮膚。作為預防措施，金星藥行自願從市面回收有關產品，並已設立電話熱線： 2392 7537 於辦公時間內解答相關查詢。

該署指，就沒有標示可用作處理傷口的消毒用品，市民不應用來處理傷口或用於破損皮膚。市民在進行傷口護理時，應遵從醫護人員的指示。如有疑問，應尋求醫護人員的建議。

此外，衞生防護中心自昨日接獲醫管局首次通報後，再確認多117名和11名接受腎臟透析治療的病人於過去兩年分別被公立醫院和私家醫院診斷曾感染洋葱伯克氏菌。截至今日，共有181名病人已知受影響，涉及84男97女，年齡介乎24至100歲。流行病學調查仍進行中。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

TG :

痴撚線

大角咀的金星藥行進行聯合行動，並抽取產品樣本和相關物品作化驗。海關在行動中檢獲共495包懷疑附有虛假產地說明的消毒藥水，估計市值合共約990港元，並同時拘捕該公司一名72歲的男東主。

推

真係要推

前線用水/生理鹽水已經好夠!!

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

72歲，香港就係充斥住依班死廢老

記得認樣

都唔知係有心定無意 呢個時期知道多人買就大手買入假貨

推上熱門

虛假產地說明
標咗邊度生產？

醫護小心假貨

呢啲post要推呀

Made in England
係咪Made in Tai Kwok Tsui?

仲駛問咩

冇人理咁

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

又係死廢老做嘅事

好多風向post 靜係推啲fake news post
行動post又唔推

重要資訊都唔理 唉

推推推！！！

你以為721只係警黑勾結gum簡單?《黨鐵陰謀論》第一集

文宣好重要！！入去share去各大平台

賣 假貨

如果佢有心賣假貨
真係好恐怖嘅一件事

好多專業五毛推post

呢個時期多人買 佢就大手買入假貨

推正經post

push

好撚仆利

根本藥房佬就仇視示威者

我反而覺得唔係存心賣假貨
而係近排多人買就入多咗，點會考究

唔係針對示威者而入
而係呢排多人買 佢入假貨就平好多 賺到笑

死廢老賣假貨累死人

cls

屌佢老母 幾蚊都要賺到盡

哇屌 夜晚晚比張圖嚇到

不過班仆街警狗一定比惡魔更恐怖

新屋嶺 人間地獄

普通人有事都去診所,通常係買成藥食,但好少自己洗傷口
會唔會係藍友故意報復

去診所處理傷口？

連瓏牆

我問你
香港有咩人會學國產007自己玩傷口

一定係唔敢去診所的示威者

藍友真係斬完人都有黑警用警車護送走

Pish

有的,政府診所有呢個服務

要唔要教你點去屯門診所

First aid可用呢d落廢老？

死廢老想害死手足

認住呀咁多位兄弟

屌你老母死廢老

識唔識架佢

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

其實合理懷疑

大角咀6校築人鏈惹不滿 住戶疑掟石屎2人傷

果區不嬲大把藍底老野

藥房佬撚識查入貨可唔可靠咩
分分鐘買d無認證既雜嘜

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好緊要 推俾前線睇

有冇話邊批有問題....
我屋企有呢款
但係幾個月前買落 6月左右
唔知用唔用得

dllm

醫院會比
利申用緊

自由行藥房廢老鄉黑假貨溝真貨

快撚啲執晒佢

呢啲藥水咁撚平掉左佢啦
咪博啊ching

連消防處都瀨撚咗野啦

Push

想問下中左個菌會有咩徵狀？

之前用過 我係咪可以下世小心啲

用緊

好撚嬲

買左既真係掉左佢

又唔係貴

賽馬會診所 19蚊次

屌呀。 死廢老。 真係好自私好賤格。

趕佢返大陸啦假貨

果日即日幫我洗埋
REG果時無記錯係45蚊

其實係行山整損含膿

其實有推，但係行動post推極都推唔到
連仔幾時出嚟回應點解會推唔郁行動post？

我係屯元天果邊洗 今日洗 19蚊

睇到個包裝都覺得伏

洗唔洗打電話掛號
定walk in講想約醫生幫手洗傷口

P牌推唔到

推 睇新聞間藥廠噏耷到

咁應該買邊隻..

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

生理鹽水，唔放心就幫襯屈人寺

政府現在改左制
要打電話預約
去到比幾十掛號,見到DR先講病情
到時安排拿藥同藥膏再去洗傷口

我想講物資應該收左唔少呢隻牌子嘅藥水

唔止藥房自己買嘅出事，連醫院都有呢啲假消毒藥水屌好撚恐怖

我老母前幾日切親手買左KS MED,用左2-3次,尋日就已經唔洗用
應該做咩

淨係呢隻牌子定 粉紅色都係有問題？？？？？？

100%有心啦

小心 各位拍足

點解冇人查埋批發商

呢排好多廢老唔小心仆親，
千其唔好用黎幫佢地消毒

Cls

有用資訊 推

無良

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

咁咪好易毒害兄弟

幾年前不嬲都係用開sterets unisept或者tisept
就算街症派/自己去藥房買都係得sterets依個牌子
近幾個月唔知做乜
我果區藥房全部冇晒貨，淨係得返唔知乜鳩prosept
有冇人知邊到仲有sterets嘅unisept買

推呀 出面好多垃圾po

推
前線小心

pish

推呀，呢種藥水連幼稚園都會買嚟用

有d人有用，好似新聞講d洗腎d人，佢地洗肚要插條管係個肚度，個度管口好易發炎，一個星期要用呢d藥水洗一兩次，d藥水有細菌會係度管入肚，真係會死人。

利申：之前洗腎洗左兩年，親身經驗

cls. 推

我之前買左十包ks 上包寫英國製

dklm哩d藥水都non medical product?買嚟沖涼咩

死廢佬

屌

可以考慮另一個牌子例如Cedium,都係chlorhexidine

咁撚大鑊

咁都有假貨

金星好多年架喇 屋企火酒都係金星藥行

之前都覺得奇怪㗎啦，有乜理由消毒藥水有菌㗎， 消毒藥水唔似得抗生素， 唔會有有抗藥性，
如果唔係，消毒藥水就唔會只可外敷不可內服

原來係假貨

24歲要洗腎？？？？？

我都咁諗

係，藥房真係supplier話咩就入，唔通藥房走去驗有無菌、邊度生產咩

一埋加埋先市值990蚊既垃圾貨都要假

你唔係仲想用呀

好

唔夠膽了